文匯報衝出美國，獲美國參議員恥笑

唔係大公報咩

HONGKONG

大公黎喎樓豬

屌 係喎 但是旦啦 兩份都係同一老細

望住黎打都打錯
樓主獲兒登仔恥笑

Only tyrants think democracy is diabolical

柒咗
甘願被恥笑

開始有美國高官對香港抽水，證明美國高層已經開始視香港為下個貿易戰戰場，今次搞華為，下次搞香港
抽抽下你再唔醒目，侵侵就出手搞你

可以同人講文匯終於有人睇 仲要係鬼佬呀

今次犬公報求仁得仁，有美國政治人物幫忙吶喊助威終於出人頭地！

Tyrants

樓主真係要驗眼喎

香港再次踏足國際舞台好感動

因為兩份都一撚樣 我潛意識應該覺得文匯知名度高過大公，明明見到寫住大公都打咗文匯。
認柒

證明連登仔唔識英文
對呢粒字無反應

太公喜獲美帝參議員注目
終於唔使介意梁伯只係睇蘋果呢條刺

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

大家覺得講出事實啫

侵侵一早就叫維尼做king

估唔到美國參議員（留意字眼：香港嗰啲係叫「已完」）講到咁白：「暴君」

魯比奧bb

衝出國際
要開香檳慶祝

The Money will go elsewhere!

中聯辦

咪一撚樣

美國國會連大公都睇，即係佢哋真心好關注件事
777如果繼續以為呢個係紮職嘅機會嚟賣港的話，佢都會係美國嘅目標

老實國會班人對中國仲強硬過侵

little marco

兩份好似合併

講D咩想話比家中2老知

真係以為人地唔識架wo

都是屎

李國章 失智梁伯都唔會睇嘅報紙
竟然美國參議員有睇 真係威水

文匯報大公報擁有者：
香港大公文匯傳媒集團（香港中聯辦全資附屬機構）

一個tweet 四五隻字唔識

有冇人tag佢文匯報話有邊位領事支持修例

開始學睇twitter

仲有蘋果忠粉梁伯

呢個tweet都好撚正

tyrannosaurus rex原來咁黎
我一直淨係知暴龍

點解五個公仔入面
四個畫得咁柒 而rubio就畫到咁型

文字特警
應該係衝出香港/揚威美國

是撚旦啦，不用分得那麼細

大公今次應該好有滿足感

以為tyrants好撚深咩咁都認叻

Rubio家族就係逃離古巴共產黨走難去美國，就好似如果海外香港後代做左官咁完全明白中共係點樣，美國一路養住各個派系，親華反華中立等等樣樣有係等情況同總統吹邊隻雞，依家佢遇到呢個千載難逢既反共機會實係吐氣揚眉

美國大撚把牌打
台灣、香港、新疆、西藏、北韓、南海、中印邊界、中亞諸國
契哥俄羅斯一早搞明唔參與

香港最近喺國際上又出名返
真係得共產黨可以做到

太公應該會感到好慶幸
連外國勢力都睇太公報 終於都唔再淨係攞嚟墊煲底

其實有咩分別，除咗個名之外
奶共政黨都仲話分到係商界工人界同弱智組織

不用分那麼細

黨報無分你我

欣賞你

大公報終於成功衝出西環

國際新聞媒體大公報

收過兩間記者卡片

地址都係一樣

點會唔識 game of thrones 咪成日講

會唔會恰堆廢老唔識英文
拎張圖做飛機片話
某美國高官閱讀文匯報後，竟使川普投降貿易戰！

衝出國際

廢佬689鬼佬版

Rubio係美國最被人串得多就係成日講屋企走難
但佢父母係1956年Castro上台前走
而1950年代古巴係拉美來講算係發達國

Rubio唔死番cuba？?仲識唔識講西班牙話

真心 畫得盧比奧好型

跟得幾照

梁伯出吓力先得
唔好淨係喺fb幫蘋果先得 都要share文匯大公架 都偏心唔得架

冇乜人笑 睇嚟得你係child登兒童

有玩Biohazard 都會識